帶埋手稿領獎 王家衛：我真係有寫劇本

王家衛、黃秋生和曾美慧孜等前晚在尖沙嘴出席「香港電影編劇家協會2019年春茗」，王家衛獲大會頒發「榮譽大獎」，他在台上致辭時帶來親手撰寫的《重慶森林》電影劇本，為被指拍戲沒有劇本平反，他說：「要多謝協會撐我，還我清白。講咗咁耐大家可能懷疑有冇劇本，所以我帶咗啲證據嚟，我真係有寫㗎。」

王家衛又感謝家人支持，他笑說：「成日得到我個身，得唔到我個心，平時生日喜慶節日，成日見我眼定定諗緊嘢，一副諗嘢樣。我平時寫劇本鍾意喺人多嘅地方，好似咖啡店、茶餐廳、酒吧。」他受訪說正籌備新劇本《繁花》，是《花樣年華》、《2046》的第三部曲。問到會否找梁朝偉演出？他說：「冇所謂，如果偉仔識講上海話都可以。」

話明係三部曲，咁點可以冇偉仔